勸所有想結婚嘅男人，單身最好

無論你同你女人有幾相愛 到生左小朋友 你就只係ATM、家務工人、心理輔導員、財務策劃員、廚師、女人做錯野要溫柔安慰，自己做錯野就要跪地認錯。24小時隨傳隨到，成副身家俾屋企，無性生活，你唔駛旨意仲有咩理由。

男人，單身最好呀！

咁係你搵到一個差嘅女人

好女人最後都會變差女人
可能你最後都會係咁

我身邊 都叫做幾十個女性朋友
一到30歲中 個個都勁奮世 勁難相處 乜都要完美主義
有男人既 幸運 無既 都差唔多一世唔會搵到
唔明d女人心理做乜會發展成咁

睇得弱智韓劇多

無論你同你男人有幾相愛 到生左小朋友 你就只係ATM、家務工人、心理輔導員、財務策劃員、廚師、男人做錯野要溫柔安慰，自己做錯野就要跪地認錯。24小時隨傳隨到，成副身家俾屋企，無性生活，你唔駛旨意仲有咩理由。

女人，單身最好呀！

如果有男人係咁 應該會上曬ig fb ，俾人圍屌賤男

唔生

呢個真，我算早結(28結婚)，同埋我老婆脾氣算好，但有時大家都會嘈。我地都係相愛，但就算未有小朋友都會因為平日生活好多野而多左磨擦，同拍拖好唔同 奉勸咁多位巴打真係唔好諗到結婚咁爽皮，除非你老婆唔等得，我覺得男人到30中結都唔遲

但比我揀多次都係會咁早結，因為我覺得我老婆真係好好，同埋我本身老母都好煩

你講個D大部份都係香港女人既問題, 小弟係香港拍個幾次, 都維持唔到一埋其他國家女人, 一拍即合, 一野拍左9年, 第9年去佢出世地方求婚, 第10年結婚, 宜家變左我老婆 同佢超夾, 佢亦帶比我有移民既機會 到宜家都好幸福,成日係到做少爺仔

女人生左仔就完成歷史任務

霍金都解唔開女人呢個謎團

幫女人埋單係最on9嘅事。

除非條女有錢另計

true

得港女先麻撚煩
有得移民真係人生贏家

少爺仔即係食軟飯？鬼妹黎？

屌, 我講緊係平時都有幫下我 拎下水呀, 幫我拎下野, 一D都唔港女, 病個時照顧你, 幫你出街野, 想煮下野食, 直情零晨都幫你煮 我買模型, 成2千幾,都話:呢D係你既興趣來既,冇所謂野 又幫我安排好D時間, 咩時候去邊到, 有哂PLAN, 好幾次旅都係佢PLAN, 我咩都唔洗做, 出錢,出腦, 出精就可以

老婆係日本人？

唔係鬼妹來, 係馬來西亞人係馬拉出世,
港女既話,真係唔好搞我
假假地中學都拍過4-5次, 出來做野又拍1次, 獲獲都奶野, 你唔好睇咁多咩港女願意同你捱, 個D真係10個入面得1-2個係死死地願意 同你出來抗爭下就可以合作下, 同你捱窮, 佢凌願你直接比黑警拉

唔係日本既, 日本 本身都唔多好, D女好那做作

日本妹係表面笑笑口，但係心入面西緊你面

我老婆個家姐喺日本度做緊嘢，喺東京，叫佢唔好睇咁多AV同埋嗰啲咩綜藝節目，去日本生活一排你就知道日本女人咩料

港女真係麻撚煩，做錯少少屌到成隻狗，
但我研究過，根本係環境問題，香港係母系城市

打錯係叫我唔好睇咁多AV同埋嗰啲咩綜藝節目

咁我都覺得香港啲女人好多都好惡，唔識比面男人，但啲人講到呢啲係真性情

咁唔生小朋友呢？

我老婆都係惡既時候, 但通常都係自己衰, 例如食兩個公仔面, 影響身體,咁佢就會屌人其他我買下模型呀, 買埋d唔等洗野, 佢都唔會屌

係香港生條撚咩, 窮人加速輪迴 你屋唔大, 城市又唔係好既生活環境, 就真係累鳩死佢. 我係香港住400幾尺, 同我係馬拉住1538尺, 我先夠膽生

我唔打算生

可以生, 走左佬先好生, 香港唔太合適比小朋友生存, 我有朋友係香港生完又怨辛苦, 又怨洗好多, 中出緊係會大肚架啦 去到你個小朋友大個左, 連打飛機空間都冇

因為你無錢

唔好揾同年或者大過自己既女人

冇能力
唔生

香港女人真係癲癲地 識耐左就開始痴線
好似前世欠撚左佢地咁一個人都冇咁慘

玩完港女地獄mode
其他地方d 女應該好易應付
港男真係想要愛情的話
要放眼世界

笑咗 睇完會唔會自己都忍唔住笑?

所以識第二個男人搞基更開心
gay登又贏

唔講咁多，即刻駁嘴

然後人地可能心入面講：香港男人，乜都唔識做，湊仔咁

唔知點解勁多要求 朋友男人谷成日都講 個女人要求乜要求物 生完仔後
湊仔煮飯搵錢做家務家庭日，平日無無數既無理取鬧、無數嘅女人執著。

例如到開飯時間，放工返黎諗住買外賣，女人話好多膠，要環保d，但又唔想煮 咁又要死死地氣去買野返去煮

煮完，又話唔夠菜，又話d野買得貴，我屌你老味

睇完我都想講

有名你叫

Why?

個女人咁樣都肯娶，就預咗架啦

以前同香港女人拍拖，又嫌你太幼稚，又嫌你唔諗到將來結過婚都諗住洗我百幾萬

而家嗰個廿萬搞掂結婚旅行去轉泰國已經滿足

我識好多女仔都係咁
個女仔咁好既時候
自己都要做得好足
馬拉妹養佢就一定
但平時付出既既關心都要多
如果唔係肯定默默地諗
我幫你做咁多 你做左d咩
Btw 你移民馬拉做緊咩工？係咪自己做生意？

又唔會有呢個問題如果唔係基本上都生活唔到10幾年 我由我17歲識佢到而家，佢真係從來冇怨過

同我一齊齊

馬拉樓真心便。3房condo只需1球。你宜家在馬拉生活？

同埋你標題應該係：寧願娶腳踏實地的馬拉西亞妹，都唔好娶要求多多的港女

而家香港都係比你而家講個種奮世老港女管治緊

講乜鳩
而家人哋講馬拉妹主動做呢啲嘢
唔代表被要求時男人唔做
男人絕對會做以上所講既嘢
但港女就點都唔撚會做

你試下生仔啊，你就會寧願做以上所有職務多過生仔。

你標題改錯啊，應該改為：唔識承擔，唔好害人

實情係香港男人太垃圾

馬唔住 d 女人

隔左成年場運動完左又開始踩港女

老母好煩 +1，一個唔好彩娶多個老母返黎真係PK...

淨係柯尿彈左落厠板都可以屌足三日

自由可貴呀ching

基本上佢話要做啲咩我都俾佢做，香港地拍拖自由都未必有。女人好那簡單，佢哋淨係需要自由，得閒買下自己鍾意嘅嘢，同埋一個比較funny 嘅男人,得閒俾啲刺激佢。

同埋馬拉唔好打工，人工低到PK華人開嘅舖頭part-time sales先1300rm,咁當然有啲搵到過萬

咁真係好撚核突，彈落廁板咪抹返

唔要小朋友咪得囉

原來因為你窮
咁你有冇諗過除左窮，仲有咩問題呢？
又有冇諗下點解遇人不淑？

2019年6月：港女世界第一
今生只娶港女

估唔到運動淡左
冇晒抗爭靚畫面
D人連港女抗爭嘅記憶都冇晒

好撚羨慕

窮條撚 我都係私樓仔來, 去到外母屋企都有雞批食
遇人不淑 個機率大到咁, 你未當我係香港遇人不淑
我第一次一拍其他國家女人一劑搞掂

收皮啦臭雞你個閪都好核突

港女抗爭代表佢地都係有諗法同行動力高
當然值得欣賞
但唔代表佢地一定係好伴侶同好老婆架喎
唔通有港女有出黎抗爭但本人份人bitchy周圍派帽都仲世界第一？

利申：無講過今生只娶港女哩啲野

講得出呢句應該都係未結婚

點樣得出佢窮呢個結論

為自由民主有所付出唔代表係一個好伴侶/好老婆
兩者無衝突

利申從來無講過咩港女世界第一

真
個個女人一樣本性
結婚後露出真面目

無見過女人做錯野要跪地認錯

你個留言間接證實咗樓主講嘅嘢係有道理…

同意

抗爭還抗爭

生活還生活

有啲人除低面罩後你係唔會想同佢相處

我ex出街唔會帶野 永遠我幫佢袋
佢病個陣即刻請半假同佢睇醫生陪佢
佢買模型唔止2000蚊 我都唔無話佢啦
(又唔係我錢 其實關我咩事)
旅行都係我plan 仲要AA
最尾咪又係帽事既

利申 我係女

其實都唔關窮唔窮事, 我都係分享下, 我唔係同港女結婚既經歷

港女有D都好很同你頂住, 我就遇唔到D種香港女人, 如果佢遇到, 又可以分享下佢既故事.
咁樣佢可能比較o岩聽

但我男朋友性格都勁港女
當正自己公主咁

利申:gay

我無你咁誇張,不過都差唔多

帽事我都遇過, 我第一個女朋友係比我好朋友搶, 之後有d 係比TB搶, 你個情運未到

係喎,佢咁講好唔make sense

溝過幾個港女 拜金 自大 驕縱 咩都有
係香港呢個環境 培養太多自我中心同物質既女性 加上香港男人內斂同甘願當兵加劇惡化女性至上主義 男人地位可以係完全冇 性別平等唔存在 點結婚 成世奴隸喎

咁冇人話過港男好好
只係按比例計
睇番d留言
你係1:10咁囉

港女比人縱壞晒 啲港女語錄

私樓仔一街都係啦

Btw
識女仔朋友幫條仔還錢
又識朋友肯幫條仔供樓唔介意冇自己名
又識朋友唔介意條仔人工少自己一半，一個人出租
Ching點睇？

呢d好女仔個樣可能冇識打扮d女咁吸引㗎
但係如果有人發掘下，其實對男友好好wo

其實除左不幸啦，呢個世界真係咩人識咩人嘅

所以我想表達既男男女女都會衰
唔係淨係女人
當然我同意港女真係有好多都好難頂
但唔代表無港女係好既

不過我覺得 港女咁難頂 其中一個原因係男人縱到咁
普通女仔都比啲仔棒到上天 以為自己好多market
自然會咁

廿萬唔係正常架咩
係你識個個係咁姐
我遇遲下結都係預三十萬內搞掂
其實我想再用少d 但唔知點慳好

btw我夠覺得香港男人好多媽寶lo

所以有港女咪有港男
你同港女有咩分別

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

咁調番轉
毒撚都對女朋友好好
有啲仲好有錢
d女唔發掘下既

隻閪又唔會比你睇，關你撚事
你一定係啲痾尿都整到成個廁所邊都係鳩毛嘅男人

喺日本讀緊書 啲女同學都好奇怪
乜都跟風冇自己性格 做唔到任何決定
問佢地意見個個都答非所問答完等於冇答
對得耐咗好似自己都唔識諗野咁

啱，已經決定咗A0過世，仲結紮埋。

人夾人, 還錢就一定幫我老婆還, 放且都唔係大數
你話供樓, 睇下你月供幾多, 供到自己都唔夠食, 真係含得撚橡皮糖, 但雙方傾過冇問題, 死省既, 頂到就得

人工就答你: 係愛呀, 哈利~

唔係太識打扮個D仲正,個種反差萌, 傻傻地

家暴

痾尿又點會整濕D毛(成世人ALL尿都無整濕過D毛)

你估好似你地女人咩唔羨慕得咁多架喇

用女人角度諗男人

你講得好，真係人夾人

祝你幸福快樂

佢家姐都係咁講, 佢地係唔會正面答你野, 問多半個鐘左右先問到個答案仔

唔好結婚
千祈唔好結婚
如果我唔係結左婚
我唔會喺呢度同你地講呢留說話

真呀
其實大把好仔好女未俾人發掘
我都唔認同成日話人毒撚港女之類去標籤人哋

上一輩嘅女人真係全部都係咁

你係咩圈子, 你就識D咩人

都係建議去多D唔同既地方, 香港太細, 生存又難. 可能比你識到個異國風情

我意思係，見過有男人用完厠所，留低幾條毛係個馬桶邊點做到

唔好 on9 啦 ...

係咪要影張 marriage cert 俾你睇呀

根本香港就係充斥住一大班唔撚識同人相處/ 性格閪嘅人類 男或女都係

人以群分 閪男人咪搵返閪女人拍拖結婚囉

咁咪出事囉

成件事就係咁簡單

// ... 係香港呢個環境 培養太多自我中心同物質既女人 ... //

唔洗去到家暴，男嘅冇錯但要認錯係家常便飯

女人唔會甩既

收皮啦，收皮啦，收皮啦

人以群分點嘅人咪識點嘅人
樓主仲話佢有幾十個女性朋友
但圈子識埋嗰啲都係質素差嘅
比佢識一百個香港女仔又點姐

每個月都見到有幾個post踩港女
呢啲毒撚究竟仲要圍幾多次爐
明明有post係港男講女朋友幾好
佢哋都可以無視完繼續一齊取暖

啱啊 由得佢踩
點嘅人就自然識到點嘅人

咁你講曬

On99
冇女咪搵囉
大把人普普通通都有女啦
睇下自己咩性格啫
喺度發洩有鳩用咩

有d人識外國女仔就天經地道
香港女仔識鬼佬=食洋腸

Goodest logic

又係你話發掘毒撚

幾萬年後副骨就有人發掘

揀豬西包好添
咁d女又唔揀油頭毒撚既

以普通香港人條件係當地嚟講已經係荀盤啲港女對住香港啲有錢佬都一樣咁順攤啫

咁如果唔生仔呢？

有時我都唔明有d男人
點解好似講到你唔同我捱=唔愛我=死港女
咩叫捱先？
捱到要訓天橋底？乞食？打三份工？
定係喂我地一齊慳少少儲錢買樓結婚？
如果係後者，唔該班友地慳d ，所有身邊朋友都係公一份婆一份
我真係唔明，好似拖手前要講到明，拿，你要同我捱架，無呢樣無個樣架，唔好諗住節日生日會慶祝呀
人地唔想就原來係死港女
況且，識既朋友婚姻生日都幾幸福
男人係度呻女人煩多要求，可能女人都呻緊個男人又廢又懶

食牛丸面會唔會屈就你地D港女
你地個肚鑲金?

食牛丸面係咪捱?

要捱唔係問題，係怕要幫人地手埋單

無錯 我朋友做足100樣野 係換左廁紙後唔記得掉左舊果個紙筒都俾老婆放fb公審

如果有男/女人同你講食牛丸面叫捱
帶佢去睇醫生
我老公唔中意去大排檔因為覺得坐得逼同污糟
我唔中意去地痞既茶餐廳因為污糟同油
但可以日日去買餸自己煮晚飯
咁係咪捱？
有時都唔明點介定咩叫捱

就算真係我圈子識埋嗰啲都係質素差
都夠多啦掛？咁都唔可以開post講？
再者
你又唔識我，又話毒撚、又話圍爐、又要無視
睇黎你都同我識開既女仔係一樣
質素差

同個條港女去食粉面,佢成程唔食,粒牛丸匙更撈起停左上半空,好嫌棄唔想食咁

其實好多男人都願意做
係d女人愈錫佢＝愈黎愈離譜
完全唔理個男人感受
好似你講咁
「男人最多係呻女人煩多要求，女人係呻個男人廢」

你自己都自打咀巴
根本女人既要求，高過男人要求女人好多好多

咁佢係嫌棄，唔鍾意食同咩原因？
你有無問清楚？
如果我未嫁，男朋友問都唔問帶我去食又油又污糟晚茶餐廳
我都唔高興，因為我唔鍾意食
唔代表我唔捱得要食酒店米芝連
不過可能到時又俾人擺上連登屌我港女，唔捱得，貪錢

一個家庭係2邊付出
唔好講到付出個西 就唔洗理其他野
女人付出，男人就多d，無所謂
但唔好下下老馮，然後生完仔大曬
唔係講緊要男女55付出，有時男7女3，作為男人已經覺得自己娶到個好老婆

下，呢度樓主直頭叫人唔好結婚wor!
真係唔知邊個要求高d啦
我都可以話，女人最多生左仔都係厭個男人幫唔到手，廢，懶
而家男人直頭想所有事無發生過

既然係咁 咪鼓勵唔好結婚 女人又覺得委屈 男人又覺得委屈 唔一齊最好 你說對嗎

因為男人結婚後,基本上100% 會發生ZERO OUT既情況

錢出哂,之後綠帽離婚
或者生仔後,仔女跟老母

無問
正常一間粉面店

都唔知點解覺得污糟

根本你地D 女人成日諗咩LEVEL LEVEL問題
低LEVEL就覺得CHEAP嫌棄
高LEVEL就心心眼

應該咁講，expectation management
All or nothing 根本無意思

嘩，你嗰個好到咁。我諗起以前個ex, 佢係迫我做工人，一出街就要我羅手袋，要入商場就會企開等我開門，病嗰陣係你嘅問題，唔陪佢出街都照發脾氣。

你用你角度去諗女人野
同上面有絲打俾人屌用女人角度諗男人去痾尿一樣
我覺得間茶餐廳污糟，後面個男人屌9我你識條鐵咩，呢間茶餐廳不知幾夠鑊氣呀炒野
點解你唔覺得污糟要人地都覺得唔污糟？

最尾個段唔知你痴左邊條筋
男人見到靚女e cup都心心眼
暗瘡肥婆都厭棄啦

你睇D post 好多溝唔到女好似失敗者咁

睇醫生啦你

佢結婚窩

我同你差不多, 但可能搵co-parenting 個D比較另類...同人講感情係呢個年代好兒戲...

可以講下咩故事嗎?

死都唔認
你地女人天性就係咁

你好似無講到你老婆咩都無做

似係係度怨自己好多責任only wo

男人見到D 低LEVEL既野,至少會揾其他角度欣賞

例如星洲米,間餐廳可能門面無咁靚,但夠穫氣

但你地女人, CHEAP野,低LEVEL=一律BAN
高LEVEL=ACCEPT

屌你，我唔撚鍾諗食星洲米呀，欣條毛呀
你d咁撚自我中心自以為是既男人

唔係只講我 係我個圈子

細到好似 男人想出街 個個都話要入紙申請 問曬去邊、同邊個、幾點返；
老婆自己去邊玩，男人無權問，問就俾人鬧煩

唔係一個家庭，差唔多20個家庭都係咁
你可以話得我個圈子係咁黎反駁
但我個圈子已經乜人乜身份地位既人都有

你地女人咪一樣自我中心

生左仔，個仔飲食？返學功課？
個老婆洗唔洗返工？份工chur 唔chur?
家務？煮飯？
完全無講過個老婆係咪咩都唔做

所以你咪同你個名一樣囉
做一世邊緣人啦

感情事, 永遠都係雙向嘅, 你都結咗婚生埋小朋友啦, 有冇諗下自己點對人先?

咁層樓個女仔又要住又唔係付出?你唔覺得好唔公平咩?
公一份婆一份, 係咪月尾問返老婆收租先。

話返我你會好過啲可以繼續
不過係你識親都係啲咁嘅女仔姐
又唔駛講到呢個世界無好女仔嘅

你未遇過好女仔就喺度怨天怨地
識得嗰幾十個女仔就當係全世界
全部都係毒撚嘅特徵又好難怪我

其實嗰個post裡面啲女友或者老婆
駁到晒你話所有女人拍拖/婚後點衰
已經證明香港係有好多好好嘅女仔

如果你睇過個post之後
仲喺度一竹篙打一船人
咁你開呢個post嘅原因
就只有仇女或者你自卑

唔覆你啦
再覆驚你喊

條友擺到明仇女啦

或者特登帶輿論

妖 咁嗰 d 男人唔滿意又點處理個女人呀

一段關係 你就哂對方就係好人就係受害者 ?

唔識 manage 另一半嘅

一個討論梗係制定一個框框去講
有框框又一竹篙打一船人？

咩再覆我會喊？
點解會令你有咁既認知
係你身邊識d人好廢
定係你本身睇人唔起？

讚好數都已經證明大部份人贊同我topic講既野
唔好講我唔贏，就求其講d懶係勝利宣言咁走咗去
明眼人睇到係好7ka

係啦，睇下，又係男人責任，「唔識 manage 另一半」

又中
d觀念偏執到呢
總知男提出問題，就係男問題；就算女有問題，都係男唔識 manage

中曬，無水花

點define媽寶？
三十歲唔能夠自己搬出來住
定係乜都要問過老母先？

想睇一次D對話

唔好再信媽寶呢個字喇
呢個字係女人想男人同阿媽斷絕埋來往,唔好接觸,咁個男人D資源就俾哂女友

上次先有單女家暴男上庭

而家D女人好暴力,完全學哂男人D招數

聽下人地解釋先嘛

不過我估應該都係講D極端例子
例如咩“三十幾歲男人屙篤屎都要問過呀媽”呢D我身邊一個都冇既例子

我反而想聽下D marginal d，有討論空間既例子
例如男家本身成家人都窮+租樓住，後來男人搵到錢上私樓結婚，但要帶埋老母入來住呢D case比較有趣D

痴撚線成日唔夠講就話女人要生仔
唔怪得之咁多女人覺得有個西就大哂原來個個都咁諗
講到好似有人逼佢生咁

自己暴力就咪老屈男人啦
講就男女平等
思想內藏歧視

無錯 好多時d女 明明自己都想生仔 生完就好似皇后咁 都唔緊要 d野唔夠講就話女人要生仔 男人d付出算係乜？ 乜乜物物不停loop

講到我識個d唔係女人咁？
佢地都係女人黎ka
同你一樣 唔好自掃門前雪啦 有你份ka 面對啦

有錢單身>有錢結婚>無錢結婚>無錢單身

我之前果個
買唔到佢想要果個味嘅雪糕
都俾佢黑左成日面

你呢 d 仆街永遠都係極端撚

一係就男錯哂屌鳩個男 一係就女錯哂屌撚死個女

兩個人相處係互動嚟

唔滿意就要傾架啦

男又好 女又好 根本唔關性別事

咁咪搞gay囉, gay marriage唔使煩

熱風筒吹jer

可憐之人必有可恨之處

我以前運動個陣有人用呢句話年青人，俾人圍屌到傻
依家感情台要用埋呢d廢老思維去傾

個閪自己揀既，抵撚死啦
揀撚完仲唔睇路，走去學人結婚，抵死多兩錢重

有咩問題

咁男人係幾on9既
但係唔係真係“香港男人好多媽寶”先？
我身邊咁多男人FD冇一個係咁
仆街忤逆仔唔理自己老母既反而有

家母藍到紅，10.1 睇閱兵跟住唱d紅歌

係啊佢講嘢同思維好搞笑
講到所有女仔都係生完仔
乜都唔做得老公做晒啲嘢

之後用呢啲極端例子話女人乜乜物物
叫所有男人想結婚嘅都唔好同女人結

話佢就講討論都要個框框
框框就係佢識嗰幾十條女

但係佢又可以用嗰幾十條女嘅表現
去屌晒全世界嘅女仔都係會咁樣做
其實嗰幾十條女包唔包括佢老母架
佢點解唔去批鬥自己老母乜都唔做

關係係互相, 一方做得唔好
另一方唔係就可以置身事外
雙方要協調配合搵相處方式
如果條女係無同理心就話姐
有嘅話其實係可以改變方式

依家佢只不過係咁不停咁怨
怨啲女呢樣唔做嗰樣又唔做
唔係話條女咁樣一啲錯都無
但連你自己都無踏出第一步

覺得相處方式唔舒服咪去糾正
就好似條女喺屋企比人家暴咁
自己又唔識去搵方法搵人幫手
係咁比人打都唔反抗縮埋一舊
喺出面係咁鬧屋企人點衰點衰
返到屋企成隻鵪鶉咁唔識出聲
除咗怨之外根本改變唔到啲咩

不過啲女點其實關佢撚事咩
又唔係人男朋友又唔係老公
自己唔鍾意女人咪無撚結婚
又叫其他男人唔好同女人結
真係諗唔透佢個腦裝咗啲咩

可能又覺得全世界男人同佢一樣

一個家庭既野
其實冇話邊個做哂就係岩同好
workload係應該 2個人share
一係你就有好有錢，有工人，有管家，有奶媽
所有財政，家務，仔女既野統統唔使理

其實不論男女，亦都冇鍾意返到屋企
仔女圍住自己, 而佢地又未沖涼, 未做功課
個廁所仲有衫未洗, 廚房飯未煮, 銀行條卡數未交
屋企人聽日生日，但禮物都未買....
而個另一半仲係坐左係度玩手機等開飯

講咁多, 只係想講, 結得婚你就預左要負責一部份野
所以真係唔想做以上既工作,
樓主冇錯呀, 不論男女，單身最好!

好 咁大家出返去做個人口統計全香港有幾多仆街男人 vs 女人之後再返嚟

同意，係香港想揾個身家清白+思想正常既女真係好撚難，揾到又抗拒到啲fuck boy埋身既就更加難上加難。

自己唔鍾意女人咪無撚結婚
又叫其他男人唔好同女人結
真係諗唔透佢個腦裝咗啲咩

損害到你地女人利益就叫人唔好叫其他男人唔結婚

你地D港女語錄呀,教D女人食住D仔既招數呀, 就唱哂通街

係你地女人玩到好似打仗咁先架

依類言論，十幾年前就聽緊

見過有個男仔隔兩三日就講「啲女人都係臭閪」
「我咁有品味、條件，啲女人都唔識貨」
「全部都當男人奴隸！明明係雞黎」

然後佢對一個親耳聽過佢偉論嘅女仔告白
比人徹底拒絕，係街邊喊

又唔洗要人口普查先可以討論既
個現象係普遍既相信大家會有共嗚

港女中能哂毒
上年反送中 連登仔仲話港女世界第一

黃絲未必唔港女 大家要明

連登不嬲都充斥住呢類人

以偏概全 極端

好耐以前 d 膠登仔係特登搞極端搵話題嚟搵交嗌

依家好多係真心 思想偏激

媽寶...
嚴重D既係咩都要預阿媽一份, 事事問阿媽
普遍既, 咪俾阿媽由細到大照顧得太好
煲壺水, 開個洗衣機, 炒隻蛋都唔識
飯來張口, 衫自動有人洗有人摺, 垃圾自動有人掉
對日常生活冇咩common sense咁
就等於而家既「港孩」

所以你叫一個男人由零, 變成一個「爸爸」
其實真係要時間，要迫佢慢慢同接受
等於冇女仔一生出黎識做人阿媽
只係好多野係迫出黎....女仔會學得比較快
身邊好多朋友, 做女既時候都係「港孩」
但一做人媽咪，自己學煮餸, 整麵包俾bb食

好多野, 迫出黎架咋

補多句 呢度啲仔圍爐吊完
去返條女身邊又死狗過
港男廢都係其中一個原因

滿分
上網日日屌，現實生活就

憤世

這裏是仇女連登 你覺得好女人呢度會普遍 ?

完全 sampling bias 喎

到而家樓主都未講下老婆有無返工，係屋企會做d乜定完全唔做？
就咁睇樓主按面證供，照顧小朋友責任似乎係老婆做既為主
除非佢全職湊仔，否則兩公婆生仔前應該已經預視左有小朋友生活係點，同應該點分工

咁女user都可以出來講下自己身邊係唔係好多媽寶架啫

呢個世界咁多好仔好女未俾人發現
但發現到都唔一定要鍾意佢㗎係咪先...鍾意另一個好仔唔得咩
咁多人講到唔係鍾意佢就一定係拜金港女公主病咁

真心靠運, 人海中都搵到佢, 都總係有D 緣份.
最好既其中一點, 係佢以前都冇話我搵得少, 仲要好好地佢儲錢最大份, 之後我搵得多, 就儲返多過去.
由我18歲開始返工, 一直儲到我29歲. 先有下生活唔係生存

我明你意思
可能樓主太太日日半夜起身餵奶
但樓主瞓到死豬咁
又或者樓主小朋友學校既大小事
簽通告, 幾時交咩勞作, 幾時有活動
呢d全部係樓主太太去負責mark同參加
但呢d樓主冇提到, 只係將佢要負責既講出黎

所以我先話，如果唔願意承擔, or share workload
真係倒不如單身

樓豬 我只係覺得結唔結婚係要睇條女係咪做老婆既材料同埋你識唔識觀女術揀女術馭女術 唔好講撚到成個世界都好似你咁撚柒廢 能力值極低 咁你呢d垃圾無能力揀畀女揀自然單身最好啦 屌你老母弱雞廢柴beta渣撚男

你要睇可以上 baby condom 慢慢睇

呢 d 對自己不利嘅證供緊係唔講

人就唔係淨係分男女兩種嘅
男分好多種, 女都分好多種

如果條女將呢啲語錄入晒腦
其實佢個格都唔荒好得去邊

而你又明知佢個格係咁
都追佢/繼續同佢一齊
一個願打一個願捱咋啵

都係物以類聚, 人以群分姐
啲女你識返嚟又覺得相處到
咁佢同你個level都會差唔多
身邊嗰啲女咩質素好睇自己

一兩個係咁可能係走漏眼
但樓主識嘅幾十個都係咁
佢自己本身都唔荒好得邊

可能人哋身邊啲女好高質
但佢又以為條條女都一樣
叫人唔好結婚鬧啲女無用
其實只係自己眼光太狹窄

樓主有point, 所有野男人都有責任, 好撚慘, 連manage 另一半都拎出黎bin 男人c

你地成日話閪女人只係少部份

根本你地宣傳勁,又行動一致,集體抬價

閪女人唔係少部份,係全部女人已經係咁

唔係預左先結架咩

我就宣揚男人唔好結婚生仔,因為死路黎

付出全部,最後俾女人ZERO OUT

所以點解咁多男人出去偷食， 有啲連屋企賓賓都唔放過（雖然身材一定好過港女）

其實男女調轉都大把
control freak 係冇分性別
條女出去同班朋友食個飯，啲連登仔咪又講到綠帽慘執

樓主意思係結婚之前再諗多諗 唔好上腦姐
特別係而家好多情侶未一齊生活過 未扑過野 凈係幻想恩愛可以解決所有問題 到最後結左婚一齊生活多左磨擦先奶野
咁大反應

有啲男人覺得自己淨係翻工俾到錢就夠，屋企乜都唔使理
利申 老豆都係咁
但係老母都有翻工
姐係女人要翻工賺錢又要湊細路做家務，個細路係咪要上興趣班，幾時上上幾耐喺邊到上，啲老師教得好唔好，佢上堂開唔開心 其實都真係幾多嘢煩

都唔係話全部男人都係咁，只係有時唔可以忽略喺小朋友到用嘅時間同精神，女人都唔係淨係生個b出嚟就完成任務

頭先有巴講屙尿彈去廁板到俾老婆鬧，咁我想問點解你彈完唔自己抹翻
點解要人幫你執手尾，如果係唔知情嘅，佢咪要講翻俾你聽
邊個會想幫人抹尿漬/污糟

一定係咁!

女人都要識諗 生完仔身材走樣 啲男人就有藉口出去滾
感情問題一律建議分手/單身

生完仔, 仲不知幾正, 好似玩人妻咁

換過件

我同我老婆,宜家去到第11年都真係冇咩野嘈過我本來份人都唔會咁死, 真係好睇性格

上一代啲男人好多都對老婆好差
係又唔俾錢又唔做屋企野
而家嗰啲好咗，但都有唔少男人一句要返工就乜柒屋企野都唔理

食屎啦，大把屋企個女人賢良淑德咪又係出去偷食

全部女人都係雞啦總之

屌你 跟本就係你縱壞佢 呢d濕9野係男人做？

無3從4德 咪休左佢

結婚？ 同居算吧

可能人哋純粹唔鐘意食牛丸，可能鐘意食飯食粥呢係人都有唔鐘意食嘅嘢架啦

你老婆唔掂就喺到阿芝阿jor
兩個都唔溝通唔體諒嘅話
感建分
自己失敗就講到全世界女人都係咁

A0 永遠唔會了解呢啲野

係 最好就成世都唔結婚 想出火就叫雞搵sp想拍拖就搵ptgf老左無人照顧咪去老人院囉

人地搏曬條命幫你生仔
你付出少少就怨天怨地

Btw你老婆係咁唔代表其他女人都會咁
同埋你檢討下自己點解令到老婆變成咁先啦

當之後感情轉淡 佢就會覺得你好廢 唔夠細心， 乜都佢plan

但上網只得56K

女人邊洗咁 大條道理既港女們 咪扮傻

我好鍾意食粉麵，唔鍾意食生嘢海鮮
第一次同男友食日本嘢，佢話以為我覺得間餐廳唔夠高級
但其實只係我食生嘢同海鮮好易皮膚敏感 戒咗好多年
食譚仔食粥普通魚蛋粉不知幾開心
呢啲你唔問真係未必知原因

ON撚9， 講到男人老左港女老婆會照顧男人

港女老婆撚會老左照顧你，秒速走佬啦

淨係感情台D女人開POST話條仔失業，都已經頂唔順想飛人就知啦

何況男人老左

乜所以女人應該有既優點，係港女身上出現過咩，D閪格好似餅印咁蓋係每個港女身上

老左仲走佬得去邊啊 肯同你到老仲點會走啊
同埋結婚多數會生仔 我想講係有仔女照顧

老左，港女咪拉埋仔女走佬囉

得返男人一個

港女成個人生PLAN就係咁

跟本係得港女on9又勢利又格衰

目前呢個社會係
我識fd個fd成日都埋怨遇到渣男
但佢又成日送俾人地食，都唔知幾多心了

問題係數目都唔少…

如果搵啲細過你好多嘅女人可能真係會咁架例如啲廢佬上去娶支那女人咁

up乜

其實我開post都只係想提醒男人唔駛咁憧憬結婚，因為結咗婚後生完仔後女人係會變，男人既生活都會大改變

如果單身就唔駛承擔呢d變化

晌上面都已經睇到d女人言論，就知我地男人係佢地眼中係好cheap，乜都係男人錯／責任，既然係咁，我鼓勵d男人唔結婚保持單身有咩唔好？ 唔結你地d女人咪唔駛受囉，點解你地唔支持

警世post

好似你諗野咁極端、自我中心既男人
有好女仔都唔會揀你
你講得岩，好似你呢種男人最好唔好結婚
單身比較好

放心，已經俾老母搞到連拖都唔敢拍，一個時常情緒勒索，不時搵嘢嘈，就連一個基本既溝通都唔識既時候，佢成功塑造左一個「形象」映射左落我對女人既睇法上面，將來我變gay老母係最大原罪

好多人問樓主佢老婆係屋企做d乜，帶無返工
係咪同奶奶住
乜柒都唔答
淨係識lur地屌晒全香港女人

當初點樣識到你老婆

話就話連登係仇女論壇
每次呢d post都有一大堆仇男既女入黎屌鳩樓主
然後係到屌佢無logic以偏概全blah blah blah
但同時佢地亦都唔係好有logic
好撚癡線

關我老婆咩事？ 我講緊我身邊朋友老婆總合係咁喎？
而且我邊有屌香港女人？ 我邊句說話鬧佢地？
我一直講緊男人會成為咩角色既生物，做乜要扭曲我講既野？

哦
即係你講既所有野
其實唔係你真身經歷
只係你代你的朋友講姐
其實你老婆唔係咁既，咁我唯有恭喜你有同你老婆結到婚啦

呢啲女仔對男朋友好時
男朋友就會不斷踐踏佢嘅底線
利申：過來人

講到好似有人比你屌西咁
要還架

唔係女人唔夠講，係一講生仔你已經唔洗講

我要食嗰隻雪糕
我要食嗰隻雪糕
我要食嗰隻雪糕啊

還乜欠咗你？你冇份爽？
支持自己屌自己西單性繁殖

不論男女，唔開心野緊係對樹窿、情緒垃圾桶呻啦
SweetSweet開心甜蜜野提黎做咩

港女真係咩都大條道理 cls

講到自己無份爽 淨係得生仔個下
唔想生就帶返個套同食藥啦

不如樓主講下你老婆係咪真係咩都唔做先啦

又好似其他人話齋，係你老婆唔識do姐

哩嗰世界有好多好嘅女人

但人地hau唔hau你又係另一回事

講講下又要轉標題：搵唔到好女人，唔好結婚

呢d老母送佢去大灣區老人院算啦

你睇下啲全部女人都係雞嘅言論先啦

係香港識既，朋友同朋友食飯嗰時叫埋出嚟，個時唔知佢係其他國家嘅人，去到2015年打後先知道，係俾定後門

好似你呢啲仇女嘅男人
單身好啲，唔好害咗啲女

兩性之間相處，首先唔好抱有偏見同仇恨
一個好嘅女人會識尊重同平等
但面對仇女嘅你，一個正常嘅好女人應該唔會想同你相處

唔小心禁錯負皮

The wise never marry, and when they marry they become otherwise

好女人只係傳說，所有女人都係雞

都係果句
港女一出左中港台就係nothing

多得香港社會咁扭曲先搞到啲港女變哂人生贏家
無論產業、教育、法律、社會價值觀、社會期望。。。全部都係向女人傾斜
所以香港根本唔需要咁多男人，佔總人口既20%就夠

婚姻係男人嘅墳墓

你老婆係馬拉華人定點
文化上有冇衝突/唔夾？

聽落好廢

不過我身邊好多女性朋友都肯做以上嘅嘢，前題係男方要唔好當老鳳囉，例如煮完會唔該返你，又會感恩你肯為佢下廚而唔係命令/態度差，咁應該好多都肯付出

好多！
大時大節情人節都要預埋呀媽

你老婆揀著你都幾慘

我都係日本住緊，你講得冇錯
約佢地出黎佢地口就話得，到個日就會放飛機
唔想去都會話去先，到時再搵籍口唔去
好多外國人屌哂鬼話黎到日本對日本妹幻想破滅

唔洗靠男人養 財政獨立 緊係唔洗扮野 真性情啦
不過有時都覺佢地西口西面有d難頂

點樣識

咁男人係咪都可以真性情 有野唔妥就屌鳩個女人

唔自我中心同唔物質嗰啲通常都係薯仔嚟
連登仔淨係溝靚女梗係啦

試過唔好既經歷
應該點樣去放低固定想法

巴打你條命真係好命水

滅時pun